醫管局呢單野又搞多個炸彈

屌你老味, 抖下都唔撚得